[純學術討論]E樣野有無得念? E個係唔係攻擊性武器?

推推推